台灣人都提醒我地啦

由10：55開始睇
（其實成集都好睇）
連台灣人都提醒我地啦
命緊要
文宣無左可以再貼
但唔想手足有事